# Rebase-övningar

I detta repo hittar ni flera brancher med namnen

- exercise-1
- exercise-2
- exercise-3

Clona detta repo och checka ut en branch i taget.
I varje branch finns en README.md med beskrivning av uppgiften.